[尋人]有冇人知道心理時鐘巴打去左邊

係咪返左高登啊

去左邊就緊係左邊啦 傻閪
又要衝出嚟柒